一人一個想獲得既技能

除左唔符合現實既 ex：時間穿梭

我想彈得一手好琴

過目不忘

時間暫停器

聽人心聲

其實是但一種有用既技能掌握到極致已經無敵
精通全世界語言

一目瞭然

複製別人技能的技能

無敵溝女王

讀心

好撚慘

btw音樂奇才

不死

可控制下點石成金

電子機械化

超強記億力

𣊬間轉移

全能

全知全能

可以同女友講道理又唔得失佢嘅口才

複製

透視眼

幻術

隱形

精通語言

有女朋友先發動到有咩用

人肉google

口才
講真好有用

後生10年

預知未來

一秒瞓著覺
利申成世人都俾失眠困擾

復活

加速

你又知你無？

搵好多錢

口才

隨意門

魯魯修隻眼

全世界嘅知識
然後入深山住

了解電子機械運作原理
加以改良/發明新野

咁specific嘅 ee友?

訓唔訓得有精神

飛

可以經常好開心唔會有壓力

飛簷走壁

上面啲人係唔撚係盲㗎

令自己任何願望都能夠達成既能力，且不限使用次數同任何限制

唱歌好好聽

除左唔符合現實既

創造一個世界既能力